# README #

Este proyecto es sobre el ejemplo en clase del día: octubre 1, 2020.

###¿Para qué es este repositorio? ###

* Resumen
* Version
* [Learn Markdown](https://bitbucket.org/tutorials/markdowndemo)

### ¿Cómo se usa? ###

* TestContact - SERIALIZACIÓN
* TestContact2 - DESERIALIZACIÓN
* Dependencias
* Configuración archivo *.ser
* How to run tests
* Deployment instructions

### Contribution guidelines ###

* Writing tests
* Code review
* Other guidelines

### Who do I talk to? ###

* Repo owner or admin
* Other community or team contact